# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-01 13:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-01 16:15+0800\n"
"Last-Translator: zjhlogo <zjhlogo@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: Config.cpp:10
msgid ""
"UiImagePacker version 1.1.0\n"
"author: zjhlogo\n"
"contact: zjhlogo@gmail.com\n"
"\n"
"special thanks to:\n"
"QingzhongZhang (artist, give me some advices and offer some icons)\n"
"BaoqingWu (programmer, assist me codeing some models)"
msgstr ""
"UI资源编辑器 版本 1.1.0\n"
"作者: zjhlogo\n"
"联系: zjhlogo@gmail.com\n"
"\n"
"特别感谢:\n"
"张庆忠 (艺术家, 提供一些建议并设计所有图标)\n"
"吴保情 (开发者, 帮组我实现相关模块)"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:53
#: dialog\DialogAddPiece.cpp:98
msgid "Add Piece"
msgstr "添加切片"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:105
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:99
msgid "+"
msgstr "+"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:108
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:102
msgid "-"
msgstr "-"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:119
msgid "Add Image"
msgstr "添加图片"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:126
msgid "Add Existing"
msgstr "添加已存在图片"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:134
msgid "Create New"
msgstr "新建"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:142
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:110
msgid "Image Info"
msgstr "图片信息"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:149
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:124
msgid "Width"
msgstr "宽"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:155
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:130
msgid "Height"
msgstr "高"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:164
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:141
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:167
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:144
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:186
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:153
#: ImagePackerFrame.cpp:548
msgid "Choose a file"
msgstr "选择文件"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:189
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:156
msgid "Image files (*.png;*.jpg)|*.png;*.jpg"
msgstr "图片文件 (*.png;*.jpg)|*.png;*.jpg"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:259
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:201
msgid "width and height must greater than 0"
msgstr "宽度与高度必须大于0"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:259
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:201
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:273
msgid "Save to file"
msgstr "保存到文件"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:275
msgid "Untitled.png"
msgstr "未命名.png"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:276
msgid "Image files (*.png)|*.png"
msgstr "图片文件 (*.png)|*.png"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:312
#: dialog\DialogAddPiece.cpp:313
#: dialog\DialogAddPiece.cpp:319
#: dialog\DialogAddPiece.cpp:320
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:231
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:232
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:238
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:239
#, c-format
msgid "%d"
msgstr "%d"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:460
#: document\ImageInfo.cpp:52
#: document\ImageInfo.cpp:112
#: document\ProjectDocument.cpp:57
#: document\ProjectDocument.cpp:61
#: document\ProjectDocument.cpp:65
#: document\ProjectDocument.cpp:69
#: document\ProjectDocument.cpp:73
#: document\ProjectDocument.cpp:93
#: document\ProjectDocument.cpp:97
#: document\ProjectDocument.cpp:101
#: document\ProjectDocument.cpp:105
#: document\ProjectDocument.cpp:109
#: document\ProjectDocument.cpp:126
#: ImagePackerFrame.cpp:1051
#: utils\FileUtil.cpp:25
#: utils\FileUtil.cpp:55
#: utils\FileUtil.cpp:58
msgid "/"
msgstr "/"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:526
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:382
#, c-format
msgid "Not enough space to pack sub bitmaps %s"
msgstr "没有足够的空间打包子位图 %s"

#: dialog\DialogAddPiece.cpp:549
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:414
#, c-format
msgid "Load Bimap Failed: %s"
msgstr "加载位图失败: %s"

#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:50
#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:92
msgid "Replace Piece"
msgstr "替换切片"

#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:117
msgid "Image Id"
msgstr "图片Id"

#: dialog\DialogReplacePiece.cpp:407
#, c-format
msgid ""
"Can not replace piece (%s),\n"
"can not find piece (%s) under image (%s)"
msgstr ""
"无法替换切片 (%s),\n"
"无法找到切片 (%s) 在图片 (%s) 中"

#: document\BitmapStyle.cpp:29
#: document\BitmapStyle.cpp:47
#: document\ClipBitmapStyle.cpp:29
#: document\ClipBitmapStyle.cpp:47
#: document\ColorStyle.cpp:27
#: document\ColorStyle.cpp:43
#: document\ImageInfo.cpp:31
#: document\ImageInfo.cpp:40
#: document\NineGridStyle.cpp:29
#: document\NineGridStyle.cpp:45
#: document\PieceInfo.cpp:25
#: document\PieceInfo.cpp:47
#: transformer\BitmapStyleTransformer.cpp:62
#: transformer\BitmapStyleTransformer.cpp:86
#: transformer\ClipBitmapStyleTransformer.cpp:62
#: transformer\ClipBitmapStyleTransformer.cpp:86
#: transformer\ColorStyleTransformer.cpp:61
#: transformer\ColorStyleTransformer.cpp:83
#: transformer\ImageListTransformer.cpp:60
#: transformer\ImageListTransformer.cpp:75
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:62
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:111
#: transformer\PieceListTransformer.cpp:60
#: transformer\PieceListTransformer.cpp:79
msgid "id"
msgstr "Id"

#: document\BitmapStyle.cpp:32
#: document\BitmapStyle.cpp:49
#: document\ClipBitmapStyle.cpp:32
#: document\ClipBitmapStyle.cpp:49
#: document\ColorStyle.cpp:30
#: document\ColorStyle.cpp:45
#: document\NineGridStyle.cpp:32
#: document\NineGridStyle.cpp:47
#: transformer\BitmapStyleTransformer.cpp:69
#: transformer\BitmapStyleTransformer.cpp:97
#: transformer\ClipBitmapStyleTransformer.cpp:69
#: transformer\ClipBitmapStyleTransformer.cpp:97
#: transformer\ColorStyleTransformer.cpp:66
#: transformer\ColorStyleTransformer.cpp:94
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:68
msgid "normal"
msgstr "默认"

#: document\BitmapStyle.cpp:35
#: document\BitmapStyle.cpp:55
#: document\ClipBitmapStyle.cpp:35
#: document\ClipBitmapStyle.cpp:55
#: document\ColorStyle.cpp:31
#: document\ColorStyle.cpp:46
#: document\NineGridStyle.cpp:33
#: document\NineGridStyle.cpp:53
#: transformer\BitmapStyleTransformer.cpp:71
#: transformer\BitmapStyleTransformer.cpp:102
#: transformer\ClipBitmapStyleTransformer.cpp:71
#: transformer\ClipBitmapStyleTransformer.cpp:102
#: transformer\ColorStyleTransformer.cpp:68
#: transformer\ColorStyleTransformer.cpp:100
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:76
msgid "down"
msgstr "按下"

#: document\BitmapStyle.cpp:36
#: document\BitmapStyle.cpp:56
#: document\ClipBitmapStyle.cpp:36
#: document\ClipBitmapStyle.cpp:56
#: document\ColorStyle.cpp:32
#: document\ColorStyle.cpp:47
#: document\NineGridStyle.cpp:34
#: document\NineGridStyle.cpp:54
#: transformer\BitmapStyleTransformer.cpp:73
#: transformer\BitmapStyleTransformer.cpp:107
#: transformer\ClipBitmapStyleTransformer.cpp:73
#: transformer\ClipBitmapStyleTransformer.cpp:107
#: transformer\ColorStyleTransformer.cpp:70
#: transformer\ColorStyleTransformer.cpp:106
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:84
msgid "hover"
msgstr "鼠标经过"

#: document\BitmapStyle.cpp:37
#: document\BitmapStyle.cpp:57
#: document\ClipBitmapStyle.cpp:37
#: document\ClipBitmapStyle.cpp:57
#: document\ColorStyle.cpp:33
#: document\ColorStyle.cpp:48
#: document\NineGridStyle.cpp:35
#: document\NineGridStyle.cpp:55
#: transformer\BitmapStyleTransformer.cpp:75
#: transformer\BitmapStyleTransformer.cpp:112
#: transformer\ClipBitmapStyleTransformer.cpp:75
#: transformer\ClipBitmapStyleTransformer.cpp:112
#: transformer\ColorStyleTransformer.cpp:72
#: transformer\ColorStyleTransformer.cpp:112
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:92
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: document\BitmapStyle.cpp:46
#: document\BitmapStyleDocument.cpp:43
#: document\BitmapStyleDocument.cpp:59
msgid "BitmapStyle"
msgstr "位图样式"

#: document\BitmapStyle.cpp:82
#: document\BitmapStyle.cpp:101
#: document\ClipBitmapStyle.cpp:83
#: document\ClipBitmapStyle.cpp:102
#: document\NineGridStyle.cpp:79
#: document\NineGridStyle.cpp:104
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:70
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:78
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:86
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:94
msgid "piece_id"
msgstr "切片Id"

#: document\BitmapStyle.cpp:88
#, c-format
msgid "can not found piece id=%s, for bitmap style id=%s"
msgstr "无法找到切片Id=%s, 位图样式Id=%s"

#: document\BitmapStyleDocument.cpp:40
#: document\BitmapStyleDocument.cpp:74
#: transformer\BitmapStyleTransformer.cpp:42
msgid "BitmapStyleList"
msgstr "位图样式列表"

#: document\BitmapStyleDocument.cpp:49
#, c-format
msgid "load bitmap style failed, id=%s"
msgstr "加载位图样式失败, Id=%s"

#: document\BitmapStyleDocument.cpp:71
#: document\ClipBitmapStyleDocument.cpp:70
#: document\ColorStyleDocument.cpp:70
#: document\ImagePieceDocument.cpp:90
#: document\NineGridStyleDocument.cpp:70
#: document\ProjectDocument.cpp:84
msgid "1.0"
msgstr "1.0"

#: document\BitmapStyleDocument.cpp:71
#: document\ClipBitmapStyleDocument.cpp:70
#: document\ColorStyleDocument.cpp:70
#: document\ImagePieceDocument.cpp:90
#: document\NineGridStyleDocument.cpp:70
#: document\ProjectDocument.cpp:84
msgid "utf-8"
msgstr "utf-8"

#: document\BitmapStyleDocument.cpp:71
#: document\ClipBitmapStyleDocument.cpp:70
#: document\ColorStyleDocument.cpp:70
#: document\ImagePieceDocument.cpp:90
#: document\NineGridStyleDocument.cpp:70
#: document\ProjectDocument.cpp:84
msgid "yes"
msgstr "yes"

#: document\BitmapStyleDocument.cpp:82
#, c-format
msgid "save bitmap style failed, id=%s"
msgstr "保存位图样式失败, Id=%s"

#: document\BitmapStyleDocument.cpp:202
#: document\ClipBitmapStyleDocument.cpp:202
#: document\ColorStyleDocument.cpp:183
#: document\ImagePieceDocument.cpp:421
#: document\ImagePieceDocument.cpp:434
#: document\NineGridStyleDocument.cpp:245
#, c-format
msgid "%s%d"
msgstr "%s%d"

#: document\ClipBitmapStyle.cpp:46
#: document\ClipBitmapStyleDocument.cpp:43
#: document\ClipBitmapStyleDocument.cpp:58
msgid "ClipBitmapStyle"
msgstr "可裁剪的位图样式"

#: document\ClipBitmapStyle.cpp:89
#, c-format
msgid "can not found piece id=%s, for clip bitmap style id=%s"
msgstr "无法找到切片Id=%s, 裁剪的位图样式Id=%s"

#: document\ClipBitmapStyleDocument.cpp:40
#: document\ClipBitmapStyleDocument.cpp:73
#: transformer\ClipBitmapStyleTransformer.cpp:42
msgid "ClipBitmapStyleList"
msgstr "可裁剪的位图样式列表"

#: document\ClipBitmapStyleDocument.cpp:49
#, c-format
msgid "load clip bitmap style failed, id=%s"
msgstr "加载裁剪的位图样式失败, Id=%s"

#: document\ClipBitmapStyleDocument.cpp:81
#, c-format
msgid "save clip bitmap style failed, id=%s"
msgstr "保存裁剪的位图样式失败, Id=%s"

#: document\ColorStyle.cpp:42
#: document\ColorStyleDocument.cpp:43
#: document\ColorStyleDocument.cpp:58
msgid "ColorStyle"
msgstr "颜色样式"

#: document\ColorStyle.cpp:59
#, c-format
msgid "0x%X"
msgstr "0x%X"

#: document\ColorStyle.cpp:61
#: document\ColorStyle.cpp:86
msgid "value"
msgstr "值"

#: document\ColorStyle.cpp:90
#, c-format
msgid "%x"
msgstr "%x"

#: document\ColorStyleDocument.cpp:40
#: document\ColorStyleDocument.cpp:73
#: transformer\ColorStyleTransformer.cpp:41
msgid "ColorStyleList"
msgstr "颜色样式列表"

#: document\ColorStyleDocument.cpp:49
#, c-format
msgid "load color style failed, id=%s"
msgstr "加载颜色样式失败, Id=%s"

#: document\ColorStyleDocument.cpp:81
#, c-format
msgid "save color style failed, id=%s"
msgstr "保存颜色样式失败, Id=%s"

#: document\ImageInfo.cpp:32
#: document\ImageInfo.cpp:41
#: document\ProjectDocument.cpp:57
#: document\ProjectDocument.cpp:61
#: document\ProjectDocument.cpp:65
#: document\ProjectDocument.cpp:69
#: document\ProjectDocument.cpp:73
#: document\ProjectDocument.cpp:93
#: document\ProjectDocument.cpp:97
#: document\ProjectDocument.cpp:101
#: document\ProjectDocument.cpp:105
#: document\ProjectDocument.cpp:109
#: transformer\ImageListTransformer.cpp:61
msgid "path"
msgstr "路径"

#: document\ImageInfo.cpp:39
#: document\ImagePieceDocument.cpp:41
#: document\ImagePieceDocument.cpp:56
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: document\ImageInfo.cpp:55
#, c-format
msgid "save image bitmap failed, path=%s"
msgstr "保存图片失败, 路径=%s"

#: document\ImageInfo.cpp:115
#, c-format
msgid "can not open file: %s"
msgstr "无法打开文件: %s"

#: document\ImagePieceDocument.cpp:35
#: document\ImagePieceDocument.cpp:93
msgid "ImagePiece"
msgstr "图片切片"

#: document\ImagePieceDocument.cpp:37
#: document\ImagePieceDocument.cpp:96
#: transformer\ImageListTransformer.cpp:40
msgid "ImageList"
msgstr "图片列表"

#: document\ImagePieceDocument.cpp:47
#, c-format
msgid "load image failed, id=%s"
msgstr "加载图片失败, Id=%s"

#: document\ImagePieceDocument.cpp:60
#: document\ImagePieceDocument.cpp:105
#: transformer\PieceListTransformer.cpp:40
msgid "PieceList"
msgstr "切片列表"

#: document\ImagePieceDocument.cpp:62
#: document\ImagePieceDocument.cpp:77
#: document\PieceInfo.cpp:45
msgid "Piece"
msgstr "切片"

#: document\ImagePieceDocument.cpp:68
#, c-format
msgid "load piece failed, id=%s"
msgstr "加载切片失败, Id=%s"

#: document\ImagePieceDocument.cpp:449
#: document\ImagePieceDocument.cpp:468
msgid "null"
msgstr "null"

#: document\NineGridStyle.cpp:44
#: document\NineGridStyleDocument.cpp:43
#: document\NineGridStyleDocument.cpp:58
msgid "NineGridStyle"
msgstr "9宫格样式"

#: document\NineGridStyle.cpp:85
#, c-format
msgid "can not found piece id=%s, for 9-grid style id=%s"
msgstr "无法找到切片 Id=%s, 9宫格样式 Id=%s"

#: document\NineGridStyle.cpp:91
#: document\NineGridStyle.cpp:105
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:71
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:79
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:87
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:95
msgid "min_x"
msgstr "左上角X"

#: document\NineGridStyle.cpp:92
#: document\NineGridStyle.cpp:106
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:72
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:80
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:88
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:96
msgid "min_y"
msgstr "左上角Y"

#: document\NineGridStyle.cpp:93
#: document\NineGridStyle.cpp:107
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:73
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:81
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:89
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:97
msgid "max_x"
msgstr "右下角X"

#: document\NineGridStyle.cpp:94
#: document\NineGridStyle.cpp:108
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:74
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:82
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:90
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:98
msgid "max_y"
msgstr "右下角Y"

#: document\NineGridStyleDocument.cpp:40
#: document\NineGridStyleDocument.cpp:73
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:42
msgid "NineGridStyleList"
msgstr "9宫格样式列表"

#: document\NineGridStyleDocument.cpp:49
#, c-format
msgid "load 9-grid style failed, id=%s"
msgstr "加载9宫格样式失败, Id=%s"

#: document\NineGridStyleDocument.cpp:81
#, c-format
msgid "save 9-grid style failed, id=%s"
msgstr "保存9宫格样式失败, Id=%s"

#: document\PieceInfo.cpp:29
#: document\PieceInfo.cpp:48
#: transformer\PieceListTransformer.cpp:61
msgid "image_id"
msgstr "图片Id"

#: document\PieceInfo.cpp:35
#: document\PieceInfo.cpp:50
#: transformer\PieceListTransformer.cpp:64
msgid "x"
msgstr "X坐标"

#: document\PieceInfo.cpp:36
#: document\PieceInfo.cpp:51
#: transformer\PieceListTransformer.cpp:65
msgid "y"
msgstr "Y坐标"

#: document\PieceInfo.cpp:37
#: document\PieceInfo.cpp:52
#: transformer\ImageListTransformer.cpp:65
#: transformer\PieceListTransformer.cpp:68
msgid "width"
msgstr "宽度"

#: document\PieceInfo.cpp:38
#: document\PieceInfo.cpp:53
#: transformer\ImageListTransformer.cpp:66
#: transformer\PieceListTransformer.cpp:69
msgid "height"
msgstr "高度"

#: document\ProjectDocument.cpp:42
#: document\ProjectDocument.cpp:87
msgid "ip_project"
msgstr "ip项目"

#: document\ProjectDocument.cpp:44
#: document\ProjectDocument.cpp:89
msgid "root_dir"
msgstr "根目录"

#: document\ProjectDocument.cpp:55
#: document\ProjectDocument.cpp:91
msgid "image_piece"
msgstr "图片切片"

#: document\ProjectDocument.cpp:59
#: document\ProjectDocument.cpp:95
msgid "bitmap_style"
msgstr "位图样式"

#: document\ProjectDocument.cpp:63
#: document\ProjectDocument.cpp:99
msgid "nine_grid_style"
msgstr "9宫格样式"

#: document\ProjectDocument.cpp:67
#: document\ProjectDocument.cpp:103
msgid "color_style"
msgstr "颜色样式"

#: document\ProjectDocument.cpp:71
#: document\ProjectDocument.cpp:107
msgid "clip_bitmap_style"
msgstr "可裁剪的位图样式"

#: ImagePackerApp.cpp:32
msgid "."
msgstr "."

#: ImagePackerApp.cpp:33
msgid "zh_cn"
msgstr "zh_cn"

#: ImagePackerFrame.cpp:109
msgid "Ui Image Packer"
msgstr "Ui资源编辑器"

#: ImagePackerFrame.cpp:162
msgid " *"
msgstr " *"

#: ImagePackerFrame.cpp:191
msgid "&Open Project...\tCtrl+O"
msgstr "打开项目(&O)...\tCtrl+O"

#: ImagePackerFrame.cpp:197
msgid "&Save Project\tCtrl+S"
msgstr "保存项目(&S)\tCtrl+S"

#: ImagePackerFrame.cpp:204
msgid "E&xit\tAlt+F4"
msgstr "退出(&X)\tAlt+F4"

#: ImagePackerFrame.cpp:205
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: ImagePackerFrame.cpp:209
msgid "&Undo\tCtrl+Z"
msgstr "撤销(&U)\tCtrl+Z"

#: ImagePackerFrame.cpp:210
msgid "&Redo\tCtrl+Y"
msgstr "重做(&R)\tCtrl+Y"

#: ImagePackerFrame.cpp:212
msgid "&Copy\tCtrl+C"
msgstr "复制(&C)\tCtrl+C"

#: ImagePackerFrame.cpp:213
msgid "Cu&t\tCtrl+X"
msgstr "剪切(&T)\tCtrl+X"

#: ImagePackerFrame.cpp:214
msgid "&Past\tCtrl+V"
msgstr "粘帖(&P)\tCtrl+V"

#: ImagePackerFrame.cpp:215
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#: ImagePackerFrame.cpp:216
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#: ImagePackerFrame.cpp:221
msgid "Add &Piece..."
msgstr "添加切片(&P)..."

#: ImagePackerFrame.cpp:227
msgid "Add New &Bitmap Style"
msgstr "添加位图样式(&B)"

#: ImagePackerFrame.cpp:233
msgid "Add New 9-&Grid Style"
msgstr "添加9宫格样式(&G)"

#: ImagePackerFrame.cpp:239
msgid "Add New &Color Style"
msgstr "添加颜色样式(&C)"

#: ImagePackerFrame.cpp:245
msgid "Add New C&lip Bitmap Style"
msgstr "添加可裁剪的位图样式(&L)"

#: ImagePackerFrame.cpp:252
msgid "&Replace Pieces..."
msgstr "替换切片(&R)..."

#: ImagePackerFrame.cpp:257
msgid "E&lement"
msgstr "元素(&L)"

#: ImagePackerFrame.cpp:261
msgid "Show &Grid\tCtrl+G"
msgstr "显示网格(&G)\tCtrl+G"

#: ImagePackerFrame.cpp:265
msgid "Zoom &100%\tCtrl+1"
msgstr "原始大小100%(&1)\tCtrl+1"

#: ImagePackerFrame.cpp:271
msgid "Zoom &In\tCtrl++"
msgstr "放大(&I)\tCtrl++"

#: ImagePackerFrame.cpp:277
msgid "Zoom &Out\tCtrl+-"
msgstr "缩小(&O)\tCtrl+-"

#: ImagePackerFrame.cpp:282
msgid "&View"
msgstr "视图(&V)"

#: ImagePackerFrame.cpp:286
msgid "&Extract Image Pieces..."
msgstr "解压缩切片到(&E)..."

#: ImagePackerFrame.cpp:287
msgid "&Preferences..."
msgstr "选项(&P)..."

#: ImagePackerFrame.cpp:288
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: ImagePackerFrame.cpp:292
msgid "&Support"
msgstr "支持(&S)"

#: ImagePackerFrame.cpp:294
msgid "&About\tF1"
msgstr "关于(&A)\tF1"

#: ImagePackerFrame.cpp:295
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: ImagePackerFrame.cpp:313
msgid "open project file ( Ctrl+O )"
msgstr "打开项目 ( Ctrl+O )"

#: ImagePackerFrame.cpp:319
msgid "save project file ( Ctrl+S )"
msgstr "保存项目 ( Ctrl+S )"

#: ImagePackerFrame.cpp:327
msgid "add new piece"
msgstr "添加切片"

#: ImagePackerFrame.cpp:333
msgid "add new bitmap style"
msgstr "添加位图样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:339
msgid "add new 9-grid style"
msgstr "添加9宫格样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:345
msgid "add new color style"
msgstr "添加颜色样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:351
msgid "add new clip bitmap style"
msgstr "添加可裁剪的位图样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:359
msgid "replace pieces"
msgstr "替换切片"

#: ImagePackerFrame.cpp:367
msgid "zoom 100% ( Ctrl+1 )"
msgstr "原始大小100% ( Ctrl+1 )"

#: ImagePackerFrame.cpp:373
msgid "zoom in ( Ctrl++ )"
msgstr "放大 ( Ctrl++ )"

#: ImagePackerFrame.cpp:379
msgid "zoom out ( Ctrl+- )"
msgstr "缩小 ( Ctrl+- )"

#: ImagePackerFrame.cpp:385
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#: ImagePackerFrame.cpp:402
#: ImagePackerFrame.cpp:403
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: ImagePackerFrame.cpp:419
#: ImagePackerFrame.cpp:420
msgid "List"
msgstr "列表"

#: ImagePackerFrame.cpp:434
msgid "Pieces"
msgstr "切片"

#: ImagePackerFrame.cpp:439
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: ImagePackerFrame.cpp:444
msgid "Bitmap Styles"
msgstr "位图样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:449
msgid "9-Grid Styles"
msgstr "9宫格样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:454
msgid "Color Styles"
msgstr "颜色样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:459
msgid "Clip Bitmap Styles"
msgstr "可裁剪的位图样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:467
#: ImagePackerFrame.cpp:468
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: ImagePackerFrame.cpp:479
msgid "Pieces Editor"
msgstr "切片编辑器"

#: ImagePackerFrame.cpp:484
msgid "Bitmap Style Editor"
msgstr "位图样式编辑器"

#: ImagePackerFrame.cpp:489
msgid "Nine Grid Style Editor"
msgstr "9宫格样式编辑器"

#: ImagePackerFrame.cpp:494
msgid "Color Style Editor"
msgstr "颜色样式编辑器"

#: ImagePackerFrame.cpp:499
msgid "Clip Bitmap Style Editor"
msgstr "可裁剪的位图样式编辑器"

#: ImagePackerFrame.cpp:506
msgid "This is output view\n"
msgstr "这是一个输出窗口\n"

#: ImagePackerFrame.cpp:507
msgid "line 1\n"
msgstr "行1\n"

#: ImagePackerFrame.cpp:508
msgid "line 2\n"
msgstr "行2\n"

#: ImagePackerFrame.cpp:511
#: ImagePackerFrame.cpp:512
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: ImagePackerFrame.cpp:527
#: ImagePackerFrame.cpp:601
msgid "Do you want to save the Project ?"
msgstr "是否保存项目?"

#: ImagePackerFrame.cpp:527
#: ImagePackerFrame.cpp:601
msgid "Save Project"
msgstr "保存项目"

#: ImagePackerFrame.cpp:548
msgid "Project files (*.ipproj)|*.ipproj"
msgstr "项目文件 (*.ipproj)|*.ipproj"

#: ImagePackerFrame.cpp:642
#: ImagePackerFrame.cpp:912
#: ImagePackerFrame.cpp:934
#: ImagePackerFrame.cpp:949
#: ImagePackerFrame.cpp:964
#: ImagePackerFrame.cpp:979
msgid "Please open a project first"
msgstr "请先打开项目文件"

#: ImagePackerFrame.cpp:722
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"%s\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"%s\n"

#: ImagePackerFrame.cpp:725
#, c-format
msgid "\"%s\" "
msgstr "\"%s\" "

#: ImagePackerFrame.cpp:743
#: ImagePackerFrame.cpp:804
msgid "also delete bitmap styles:"
msgstr "同时也删除位图样式:"

#: ImagePackerFrame.cpp:744
#: ImagePackerFrame.cpp:805
msgid "also delete 9-grid styles:"
msgstr "同时也删除9宫格样式:"

#: ImagePackerFrame.cpp:745
#: ImagePackerFrame.cpp:806
msgid "also delete clip bitmap styles:"
msgstr "同时也删除可裁剪的位图样式:"

#: ImagePackerFrame.cpp:748
#, c-format
msgid "Do you want to delete the piece: %s ?%s"
msgstr "是否要删除切片: %s ?%s"

#: ImagePackerFrame.cpp:749
msgid "Delete Piece"
msgstr "删除切片"

#: ImagePackerFrame.cpp:803
msgid "also delete pieces:"
msgstr "同时也删除切片:"

#: ImagePackerFrame.cpp:809
#, c-format
msgid "Do you want to delete the image: %s ?%s"
msgstr "是否要删除图片: %s ?%s"

#: ImagePackerFrame.cpp:810
msgid "Delete Image"
msgstr "删除图片"

#: ImagePackerFrame.cpp:851
#, c-format
msgid "Do you want to delete the bitmap style: %s"
msgstr "是否要删除位图样式: %s"

#: ImagePackerFrame.cpp:852
msgid "Delete Bitmap Style"
msgstr "删除位图样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:866
#, c-format
msgid "Do you want to delete the 9-grid style: %s"
msgstr "是否要删除9宫格样式: %s"

#: ImagePackerFrame.cpp:867
msgid "Delete 9-Grid Style"
msgstr "删除9宫格样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:881
#, c-format
msgid "Do you want to delete the color style: %s"
msgstr "是否要删除颜色样式: %s"

#: ImagePackerFrame.cpp:882
msgid "Delete Color Style"
msgstr "删除颜色样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:896
#, c-format
msgid "Do you want to delete the clip bitmap style: %s"
msgstr "是否要删除可裁剪的位图样式: %s"

#: ImagePackerFrame.cpp:897
msgid "Delete Clip Bitmap Style"
msgstr "删除可裁剪的位图样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:939
msgid "bs_bitmap_style"
msgstr "bs_位图样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:954
msgid "ngs_nine_grid_style"
msgstr "ngs_9宫格样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:969
msgid "cs_color_style"
msgstr "cs_颜色样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:984
msgid "cbs_clip_bitmap_style"
msgstr "cbs_可裁剪的位图样式"

#: ImagePackerFrame.cpp:995
msgid "Please select a image first"
msgstr "请先选择图片"

#: ImagePackerFrame.cpp:1033
msgid "Please selected a image first."
msgstr "请先选择图片"

#: ImagePackerFrame.cpp:1044
msgid "Choose a directory to extract"
msgstr "选择解压缩到目录"

#: ImagePackerFrame.cpp:1051
msgid ".png"
msgstr ".png"

#: ImagePackerFrame.cpp:1057
msgid "About"
msgstr "关于"

#: transformer\ImageListTransformer.cpp:64
#: transformer\PieceListTransformer.cpp:67
msgid "size"
msgstr "大小"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:70
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:122
msgid "normal_piece_id"
msgstr "默认切片Id"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:71
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:127
msgid "normal_min_x"
msgstr "左上角X"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:72
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:132
msgid "normal_min_y"
msgstr "左上角Y"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:73
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:137
msgid "normal_max_x"
msgstr "右下角X"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:74
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:142
msgid "normal_max_y"
msgstr "右下角Y"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:78
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:147
msgid "down_piece_id"
msgstr "按下切片Id"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:79
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:152
msgid "down_min_x"
msgstr "左上角X"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:80
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:157
msgid "down_min_y"
msgstr "左上角Y"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:81
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:162
msgid "down_max_x"
msgstr "右下角X"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:82
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:167
msgid "down_max_y"
msgstr "右下角Y"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:86
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:172
msgid "hover_piece_id"
msgstr "鼠标经过切片Id"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:87
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:177
msgid "hover_min_x"
msgstr "左上角X"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:88
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:182
msgid "hover_min_y"
msgstr "左上角Y"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:89
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:187
msgid "hover_max_x"
msgstr "右下角X"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:90
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:192
msgid "hover_max_y"
msgstr "右下角Y"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:94
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:197
msgid "disabled_piece_id"
msgstr "禁用切片Id"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:95
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:202
msgid "disabled_min_x"
msgstr "左上角X"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:96
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:207
msgid "disabled_min_y"
msgstr "左上角Y"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:97
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:212
msgid "disabled_max_x"
msgstr "右下角X"

#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:98
#: transformer\NineGridStyleTransformer.cpp:217
msgid "disabled_max_y"
msgstr "右下角Y"

#: transformer\PieceListTransformer.cpp:63
msgid "position"
msgstr "坐标"

#: utils\FileUtil.cpp:25
#: utils\FileUtil.cpp:55
#: utils\FileUtil.cpp:58
msgid "\\"
msgstr "\\"

